連登女

其實大家成日講連登仔連登仔
有冇顧及過連登女感受？